麻煩泛民出banner追擊騎劫咗依場運動嘅建制派議員

點解可以咁可恥騎劫
光復屯門又係咁
反送中運動又係咁
我地要佢係選舉時
一鋪清袋

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

點騎劫法？？
成功爭取森鄭撤送中法？

你睇鼠王芬